隻貓食左雞肉就發哂癲

前日蒸左啲雞柳比佢食
一食完就狂喵
比隻手佢聞仲以為我隻手係雞肉
一野咬左落黎

應該係好中意

一試愛上

會唔會上癮嫁